不要說示威者，試著說維權者

後者有被壓迫的意思

維權一詞特指中國2000年代威權體制改革開放下形成的，為公眾利益及個人權利進行訴訟的文化。